想重新做人

admin 幫手del 左我d record 佢, 好嗎?

我以前冇得揀，現在我想做翻個好人

衰咩

好啊，去同法官講，睇下佢俾唔俾你做好人。